有冇手足覺得皇馬下季會回購莫拉達

派隻鬼入軌搞亂軌😑

有回購條款咩

冇就唔回購得？

人地都唔肯返黎啦
車仔都唔會賣啦

叫得牙達都係25
例如何洋達

見過鬼仲唔怕黑